其實邊個係陳寶珊

咁多人提佢

你未來老婆

林鄭個女

係，有無得睇返

我初戀